已經搵到所有自殺案Fact check方法。

就係搵到死者家屬

最近所有自殺案，全部都無fc，大家已經先入為主覺得被自殺，你班on9知唔知自己俾人帶緊風向啊？

文宣/推Po，第一原則係咩？係fact check啊屌你老母

有邊個真係做左，大家就係學啲藍絲咁，無fc就傳。

Fc方法只有搵到死者家屬，就知所有被自殺案係咪同831有關。

招集連登起底組，馬上行動，個人建議由ive學生poly跳樓入手。

Push

915

我想去調查，有冇手足可以一齊去做，做私家偵探

有無諗過連死者家屬都有可能俾狗殺埋/被威脅唔講得

我

有冇諗過幾個可能性
一，家屬被滅聲/殺左
二，行兇時家屬經常性唔喺香港/來反香港
三，死者係自己一個住

推

有無諗過, 啲家屬都係人扮。

咁真正既家屬呢 朋友呢
死一個要殺死另外幾多人先cover到
然後家屬朋友死左 又要再殺幾多人先cover到

的而且確可以試吓搵下佢家屬
其中一個方法係巡殯儀館安排身後事方面入手

如果家屬冇俾人禁錮
身後事必然依然都要體面咁處理。

不如果係佢蓄意安排嘅非自然死亡
短期之內你都唔會搵得到

去到成件事大家已經漸漸遺忘
搵到真正家屬嘅機會先至會逐步按時間延長而上升

一家4口 禁錮呢

加tg

只有一個方法可以有效打擊藍屍

民間法醫要人，以後唔需要再搵黑警處理啦～

做咩好似發現新大陸咁
家屬咁易搵831果啲confirm哂啦晨早
而且而家啲自殺案點撚樣都有可疑啦仲fact check
跳樓斷腰仲要血都無多滴同我講無可疑？

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

721 831

其實如果有人自殺，佢既屋企人正常都冇心情同你講